[突發］沙田要人！！！

我地唔係暴徙
今日沙田一役好成功
但係新城市負責清潔嗰個姐姐
要一個人清晒所有地面上嘅文宣
有冇香港人去幫下佢

Source:

自推1/10

2/10

3/10

This is fake news

Hk01 狗也不屌

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

FCed ??

有額外錢收架嘛？

未必有

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

搞到d清潔嬸嬸真係唔係咁好

用熱風槍吹一吹佢，趁熱一摲就甩
地下應該受得下熱既

一個人？搵鬼信

夠鐘咪收工，依家做奴隸？

如果OT又無錢， 仲幫佢打工

Btw, hk01

Ot無人工，幫佢告勞工處

Hk01踢爆SHK 犯法

唔貼紙咪唔需要清潔工，我地係創造就業，導遊講到冇工開，可以考慮轉行

hk01最撚中意呢d故仔式新聞
屌佢老母
陰d陰d講到d示威者攪到人要做天光呀 冇陰公呀
又唔見你屌下佢請得一個人做
屌你老母01 紅底想抵黃
食屎狗 屌你老母呀

支報88

講大話啦垃圾01
沙田晚晚12點前都有人自動自覺搣返啲文宣落黎
第二日再貼過
黨媒系咪弱智
沙田咁多居民夜夜係街
會唔知？
會俾你陰到？